818灣仔會展有美食博覽

大家千祈唔好入去涼冷氣, 入面有幾百個參展商, 廿蚊可入場, 每日有大批市民進場買野, 有試飲試食
千祈唔好阻人做生意, 會嚴重妨礙香港經濟

MK@17Aug 1934

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

大家唔好入會展涼冷氣

自推, 人人消費, 大家受惠

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

雖然個証今日完左
不過我地大家都可以全民做buyer一齊入去嘆冷氣

自推, 增長香港經濟
香港萬歲

你個嘢壞咗啊

推我公司老闆係fucking man都有參展